荃灣警署對出巴士站勁大浸TG味

22:16

唔知有冇其他人聞到

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

P牌幫推

係附近，聞到